學園默示錄原作者過世，享年52

R.I.P

毒島學姐........

無波睇

而家有生之年系列都唔係啦

原本點解會停

嗰陣時都好似話佢心臟有事

條link咪講左因為作者心臟病

好sad
個陣明明好紅

唔係同另一個不和 跟住先冇再出落去

311地震心臟病發 到而家仙遊
作畫果個轉畫自己原創作品了
原作唔想觀眾只係睇波 但係個個都只係睇波
想睇波睇作畫果套同佢d薄本啦